其實夏慤道好危險...

...對啲親中的士佬嚟講，好想知佢哋心理陰影面積
(Sor9個腦淨係load到啲的士廢老揼春樣)

我以為雨革之後都唔會再睇到，但最近發現夏愨道先係每次都會成功佔領同迫爆嘅據點，呢方面呢方面呢方面香港人真係好撚勁

對每次率先衝岀去佔領嘅所有義士表示respect